有冇人中學老師係HD/ASSO/IVE出身？

我知個間仲要係Band 1
仲要唔係專科去教公開考試班
香港教育唔死有乜可能

正式教師職位？

係
Full point teacher position

唔好話中學，我大學個professer都係asso出身啦

講返清楚先
係有補返個top up 定唔知咩degree

HD

Professor?
定tutor咋

識有個教asso既lecturer 都係hd出身。
而家phd畢業

讀phd真係唔難 是但有degree都讀到
收人pg個lab會多個人手但一半studentship 由pg office 出，所以係抵過請ra/postdoc
所以根本唔出名嘅lab或學系報親都收
Btw lecturer 人工係少過中學教師

好多大學阿sir hd出身啦 asso 無聽過